有冇試過公司遲出糧又不失霸氣

公司遲一個禮拜出糧但話會比某個%既one-off bonus, 但cap系某個水位